有冇邊間有信譽手機維修推介?

部s10+ 燒9左mon , 有冇邊間推薦, 好似上網搵親啲大間嘅都有人話係黑店
同埋睇報價 整一整都要千九蚊...... 係唔係買部新好過

換mon/底板換過部新算啦
燒mon都唔知塊底板有無事

應該冇事, 仲收到電話

upppp

Drphone?過兩次野都ok

整過

thx但觀塘銅鑼灣都唔就腳

Drphone好似係藍
巴打最後整好未?
最近carousell搵到間好多好評
試過都幾ok，而且可以就地方